南美醉漢中環後巷小解 再爬上大廈圍牆危坐

南美漢酒後爬上大廈圍牆危坐。(李國健攝)

南美漢危坐高處，險象環生。(李國健攝)

消防在場游說。(李國健攝)

消防接報到場協助。(李國健攝)

中環畢打街1至3號中建大廈與置地廣場之間一條後巷，清晨5時23分發生醉漢歷險記。一名身有酒氣南美籍男子在後巷小解後，疑因受酒精影響，突然沿喉管爬上中建大廈約7米高圍牆危坐，途人發現報警求助。

警方聯同消防人員到場，事主仍未返回安全位置，擔心他會失足墮下，消防員隨即爬梯靠近好言相勸，期間事主激動大叫，擾攘約1小時後，至今晨6時25分卒將他勸服，並協助其返回地面，他沒有受傷，自行離去。事主25歲，持有香港身份證，經警方調查後，相信事件不涉刑事成分，列作雜項處理。

行為藝術

同一個斷左片人遊説。。。
墊住地下等佢仆落嚟咪得囉。